想今晚台北clubbing入

有冇巴絲今晚想一齊落club
利申: solo 巴

留個TG